今日教大家四字詞語

有容乃大

風雨同路

裝兇作勢

諗到再po

Pish

more

目空一世

有無人接龍呀 諗唔到啦

仆你個街
本著有教無類都負皮我